# W4TweakGen

![03385182.png](http://w4tweaks.ucoz.ru/_ld/4/03385182.png)

Исходный код программы [W4TweakGen v0.2](http://w4tweaks.ucoz.ru/load/66-1-0-481)

Автор: Герыч.  
Присваивать авторство себе запрещено!
 
Написано на C#.  
В архив не включены необходимые для программы файлы, их вы можете взять из самой программы